「人間有愛」原來財經台巴打咁關心我

見到GME post咁多巴打叫散水
作為Diamond hand嘅我
真係哭撚咗

原來咁多巴打比起我自己
仲更加著緊我戶口啲錢

想當初
我入GME一早衡量晒風險
覺得值搏率高 所以入場
無All in 無Margin
Take得咁大嘅Risk
就預咗大波動啦
我自己心裡有數 唔使大家提住要散水

咁多巴打嘅「好意」
我真係心領啦
無論你哋講咩
我自己嘅錢 我自己有分數
唔使你哋日日夜夜操心

喺呢個星期
我只係見到沽空機構狗急跳牆
由每日嘅左手交右手
極低成交量咁壓價
去到放種種假消息（沽空已平倉、WSB轉買SLV）
再去到限買、禁買

如果沽空真係咁把炮平晒倉
就唔會日日夜夜好似班連登廢淡咁「提你」

呢個Reddit Post講得好啱
如果連少少risk都唔願意承受
少少時間都唔願意等待嘅話
唔好學人講賺錢啦

題外話 DeepFuckingValue仍然未走
If he is still in, i am still in.

CAN’T STOP
WON’T STOP
GAMESTOP

BUY THE DIP
HOLD THE LINE
DIAMOND HAND
TO THE MARS

WSB: melvin capital實施大規模證券欺詐

GME牛牛分析師

你快d 走啦我為你好咋

好感動

真係好撚好人
我真係哭撚咗

連登有愛 手足

親切的爺爺嫲嫲

笑撚死 班廢淡 一直好似呀媽咁管住哂 好似佢個仔咁
就快想喂埋SH人飲奶
錢又唔係佢地出 唔知佢地想點 成堆八婆吱吱喳喳咁
煩撚到 唔知現實係咪都係咁

睇住淡友啲comment
喺公司都喊左出黎
我老母都未有咁關心我

正如你有無見過馬會門口
有人會提住隔離個阿叔
阿叔買隻馬流白汗
快啲及早離場

連登仔不嬲反向指標 佢唱淡我先放心

如果你坐緊既係騰訊 Tesla 之類既完全無問題，問題係你坐緊隻垃圾股跌完永遠上唔返

仲煩過阿媽

總有一日會股joy 快d 走

係 咁要入多啲GME
等佢哋更加關心我先

有d post 笑人SH都算啦
有d直情叫你快d出貨走人 唔好輸錢
我真係笑左

冇，因為一定俾人打9死

慘得過沽空沽錯隻垃圾股
蝕大錢

多謝咁多位巴打 人間有愛

連登有愛呀，我就預咗total loss, 啲有愛心既人唔該收番埋你好意啦

唔得 我唔會扔低手足

叫我走？
入多兩股先
I am just a fking ape

救得一個得一個 唔會放棄你架

廢淡paper hand

又唔係坐你啲錢
你班淡友咁緊張人做乜

We just like this stock

真係唔知佢哋咁緊張做乜
I Like This Stock

Any problem?

自己錢自己負責
就算我無買gme都唔會出聲教人SH/賣
因為所謂教精人其實係自負嘅表現

少少錢就見盡呢班偽善者嘅醜陋

買咗10股都比人叫離場
返幾日工都有啦 仲乜咁擔心我

真

佢哋可能未返工
覺得好多錢

刷下存在感

出嚟搞笑

im too retarded to read
does it mean i buy the dip and hold？

Yes just be a Diamond Hand
Buy the dip
Hold the fucking line

為你好炸

利申：SH咗成個星期 均價百四

bloomberg:WSB已轉場白銀；WSB:bloomberg收皮啦

［突發］reddit用戶發現有bot喺wsb不斷唱淡

S3講嗰個55% short係計法唔同，用黎誤導傻散paper hands

don't panic, look at the volume. nobody is selling.

蝕幾萬講到破產咁

無All in
無Margin
蝕極有限

28歲半處女話蝕一萬幾千要破產燒炭

Lm

驚你發達住洋樓 佢哋仲係住公屋

連登真係好有愛
哭能左

disclaimer: this is not a financial advice, we all are just a 🦍🦍with💎🙌🏻 do your own dd

Apes together strong

我都係想保護你炸

好感動呀

感動香港2021

第一次見唔想睇人仆街既香港人哭左

慈母

今年你行運 ,咁多人關心你,今年你好多利是收

香港仲有救

收完利是 買GME

月球見

TO THE MARS

香港人都變到咁有人情味仲要係財經台
好暖，好感動

淡友永遠立於不敗之地
升緊：好心提下你啫
跌緊：都話咗啦

難得今次咁多人關心人地舊錢點用

加埋夠唔夠一股

仲有一粒鐘 又一齊上船 打龍卷風都揸 💎🚀🚀🚀

仲要幫佢技術分析隻馬已經跑完最快圈速到頂 老了跑唔到

7x入貨 就算依個價放 仲賺100%以上
啲傻淡兩年都唔知賺唔賺到30%出嚟鳩Up

佢地眼紅唔抵得你地賺咁多

就算SS完跌 笑高追者
唔會輸

好感動 連登手足

齊上齊落

咁佢地見呢單野全世界都熱洪洪
自己又無買但又想參與下
咪打下咀炮囉

佢地就真係no cost喇

on9 la 又唔係孖住買又唔係allin 我drop to zero 都唔賣
32857 見

完全感受到人間有愛
以前仲覺得連登係一個睇人仆街最開心嘅討論區
原來當其他手足遇到危機時
會全力24小時全天侯咁苦口婆心咁提點手足要盡早離場

真係好滾動

推

機構叫人散水, 都係因為求打個和, 唔想賺錢

仲要分析埋其他阿叔

香港人人情味世界第一

我係香港人啊hi

要齊心先可以SH to the moon

連登有愛

佢真係日日幾千萬上落 好癲

睇到眼濕濕

哭能左

班巴打緊張我啲錢仲勁過我老母

Support 巴打
我都💎🙌緊

好感動
每日24小時有人關懷
有人叫我快走
有人屌醒我

如果當初我老母係咁教我
我應該已經出人頭地

推上熱門 連登有愛

dimond hand+1, 成班傻淡都唔了解下琴晚點解跌。琴晚volume咁低，上reddit了解下咩係short ladder attack 同人地啲分析已經知咩事。

5點加倉 愈多人吹走愈好 連登不嬲反向

呢篇reddit文解釋咗好多
Paper hand擔心嘅問題
建議大家睇下

真係菩薩再世

加油 💪 我都sh緊
就算落到廿蚊 我都照sh

吹走paper hand

I JUST LIKE THIS STOCk

Cnbc 叫你take profits
真係好滾動

除左財經台巴打之外 班大鱷都好關心我地 成日提我地要快啲走 一陣就收割我地 開善堂咁好好鱷

佢限購令真係屈左機

原來股票市場咁融洽

佢唔出呢招
我先唔會SH

係 所以更加SH
睇佢玩壓價玩得幾耐

做乜勁

係，我係沽空機構派黎陰鳩你地既，等你地沽晒GME就去唔到$35000
咁都俾你識穿左

原來一早Block咗你

Block左又解封黎睇

收皮啦 咁點解Reddit啲人又會咁好有錢一齊賺 講嚟都哂鳩氣

過多幾日跌到幾十睇你地仲有咩講

係 睇你有幾戇鳩
點呀 你啲股升返未

見你前排屌晒鬼
話GME累你啲股跌

嘥鳩氣咪兩邊都唔好講囉
由大家自己圍爐

好呀 咁到時再衝出嚟啦 大善人

呢個同意

佢自己攞嚟柒煩過阿媽個閪

升番，全靠GME跌
我沽空機構派黎嫁你 Block 番我啦

係 佢出呢啲賤招
更加想SH

因為要人多先逼到大鱷嘔翻曬啲陰質錢

仲以為係財巴感謝post

真啊 你都出cheat 咁咪攬炒 嗰一萬幾千豪俾你 你班大鱷自由落體就得

哦。。。。

明明乜貨都冇，講到仲緊張過我

聖人

巴打
盤前得返160

睇下jeff amazon寫嗰三篇文先啦，人地6月就寫第一篇。嗰陣用基本面分析都估值420啦

I JUST LIKE THIS STOCK
STILL SH

好心你啦
做咗幾多年香港人呀？
香港人最鍾意就係睇人仆街
見低就踩
關心你？
邊有咁撚得閒呀
假設真係ss
咪又會縮返入老母個閪度囉
唔ss
咪衝出黎笑鳩你

你睇下你幾激動上心
而家先一星期
不如你都係縮返入老母個閪度先
驚你到時回力鏢打中自己就柒

佢買左叫人一齊買
你叫人賣咁你有冇賣/沽？

你邊到睇到我叫人賣

粒鑽石生左d粒粒

崩口人忌崩口碗

講咗啲咩好好參透吓
利申 sh 緊

唔駛多講, 明既明

SORRY 巴打啱啱瞓醒睇唔清楚
無意冒犯
今次係我柒咗

我唔係關心你
恥笑你炸

你估我真係信你關心咩 傻鳩
少少錢煩過閪咁

講得啱 仲煩過我阿媽
我阿媽最多問我點阿又輸幾多
我啲錢關你咩事

想問應該hold到幾時

On 99邊撚隻眼見我煩過你
你全家死左 太陽照東邊升起啦

咁你就躝返出去啦
咒人屋企好叻叻

由此至終
你相信會出現Short squeeze
咪一直Hold

你無信念嘅咪唔好Hold
聽班廢淡講放咗佢

而我自己就選擇Take risk
去換取更大嘅Return

就係咁簡單

會唔會ss我唔知
不過冇margin冇all in玩正股
一萬幾千當跌咗
如果真係ss都係賺少少開心下

咪係
大家都係Take risk去搏取更大嘅return
都唔明班廢淡急乜

補充 我阿媽最多講聲 哈哈輸阿

咁撚中意揾人圍爐 學人開post
垃撚圾
咒你咪咒你囉

我就係鍾意睇你呢啲傻鳩
笑撚到我仆街
繼續吠啦

樓主支持你sh,唔係為左錢

佢地純粹想睇人仆街姐
點解淡友係咁開po叫人沽？
佢地想你左一巴右一巴
見你乜柒都輸晒佢地笑得最開心
SH啦各位

我邊句話唔係為咗錢
你真係有趣

所以當佢哋小丑就得
得閒撚下佢哋
見佢哋好著緊咁 就覺得過癮

無point 就用埋啲廢話答
成隻小學雞咁爭最尾係威係勢咁
咪撚覆我啦 小朋友
顯得你無知

其實睇你先係小朋友
我一早就話咗等Short squeeze啦
我自己有信念又關你事？
你20出頭就唔好扮大人啦

一個月後未跳樓再同我講

帳面仲賺緊 有心

係，因為佢地話隻GME搞到佢地既大倉冧曬，所以恨不能有入GME既仆街冚家剷。

由開頭屌老母到而家關心你蝕錢。心態一樣冇變

我對面同事就係咁，一講GME就上頭

呢啲心態差到

搞到佢地隻Tesla 未發惡囉
佢地買左既就唔跌得
佢地買唔到/冇入既，就唔升得

一班怨婦

屌佢老母我死冇賤，輸極未一萬幾千，收聲啦。
期期六合彩$20都預左冇架啦，又唔見你地叫人戒買六合彩

對象問題
輸比馬會咪當做善事
輸比班仆街大鱷

忍唔住笑，金融市場講信念 可憐之人必有其可恨之處

做咩推上黎

蝕咪蝕囉 都話咗入得場就預咗
又唔係蝕入肉

希望你仲賺緊

可能佢地都想接平貨

信念係金錢面前猶如垃圾

唔使等一個月，一日就jump咗

未必 樓主咁醒隨時paper hand 走咗

仲賺緊 有心

樓主報個平安

仲喺度

走哂未

未走 會睇埋最新沽空率

其實有一班人係岩岩開户口allin,以為贏硬,左手交右手都唔知咩黎,一跌已經覺都訓唔到周圍見人溝就溝,你覺得呢d係咪應該SH,有限錢投機根本無問題,不過屌屌下變左亂屌

從來都話唔all in 唔margin
你睇返我過去開嘅post就知

我強調入場嘅話
應該係理解晒成件事嘅來龍去脈
自己判斷過先入場

因為買賣係自己決定
要自己負責

如果個啲all in完又有壓力
無信念頂唔順嘅
咪離場攞返啲錢
就係咁簡單

無錯,閒錢投機輸曬根本好正常,sh唔係錯,錯係allin margin,真係好蠢

我地為你好呀

如果個都理性去講
根本唔會有罵戰

投機係人都會
係人都知道唔一定會賺
只有值搏同唔值搏之分

值搏咪入場等待結果
SH嘅人仍然SH
因為佢哋覺得未等到真正結果揭盅